連登仔成日話女人係雞係公廁

唔知你地記唔記得呢件事

詹培忠曾公開說：「十個男人十個鹹濕（好色），十個女人十個係雞，只係公雞同私雞的分別。」公眾對他此發言異常反感，認為對女性是極盡侮辱之能事。直至今天仍不時有網民對之口誅筆伐。

其實你地話女人都係雞係咪學詹培忠講架?唔通你地同佢一樣都係建制派?

好撚多女去做PTGF
連登仔又習慣一碌鳩打一船人
所以咁搞撚到咁